取消左10.1煙花匯演

康樂及文化事務署今日透過政府新聞處表示，鑑於當前情況，並基於整體公眾安全的考慮，原定於10月1日（星期二）晚上在維多利亞港舉行的國慶煙花匯演將會取消。

佢唔慶咪我地幫佢慶囉

雞尾酒匯演

國喪緊係無煙火